請手足遊行立即改口號！

光復香港，武漢肺炎